隻倉鼠咁樣即係點

新手第一次養
尋晚唔知做咩事就咁樣一直到而家

影相都唔撚識
學人養寵物

應該有自閉證 帶佢去睇下醫生

睇完仲衰過未睇

有證件咁勁抽

You no welcome in the new age

你影下自己個樣就知係點解

所以我咪比咗你張相隻倉鼠睇，睇完就變咗咁。

鼠有穴居習性
由其你初養，對你冇信任
你俾D時間佢適應，之後日日幫佢換水換糧
有時間俾手佢聞下，久而久之就會開始信任你

倉鼠相係咁影

屌你依個問題唔影相清楚過影相

睇精神科

樓主

天氣咁熱就唔好落咁多木糠
改用廚紙

信new age係咁

收到，射射巴打解答
佢而家好咗啲，但好挑食
同埋買咗塊散熱板比佢又唔用
廚紙嘅話有冇邊隻好介紹？我google過啲人話唔用有螢光劑嘅

習性黎
日頭訓,夜晚嘈
淨係識認食物

我隻去到凌晨三點-六點先會跑步

用開絲潔
有FDA認證

散熱板多舊魚，如果係大理石嗰隻可能會好少少，鋁板好快熱
你放隻飲水嘅瓦杯落去好過啦
又可以散熱， 又可以當屋仔

如果你餵雜糧， 記得抽起啲瓜子食得多對佢哋身體唔好

糧食方面你想佢健康D，可以買 OXBOW個類合成糧
不過D鼠一定唔鍾意食(你都唔like 5青汁一樣)
你可以跟OXBOW 包裝上方法 step by step 1/4., 1/2 , 3/5 咁慢慢由雜糧轉合成糧
千祈唔好亂餵生果俾佢
零食就買倉鼠食用零食，間唔俾下佢
瓜子要抽起，一星期一兩粒當獎勵，引佢上手玩

墊材方面
個人like scott 廚紙同 OXBOW 紙棉多D
木糠有塵粉同鋒利木刺 要用 篩 o左先用
廚紙同 紙棉 (我買白色)
可以清楚睇到 有冇流血同小便有冇問題
夏天我用廚紙，冬天用紙棉

不過吸味廚紙同 紙棉 係唔及得木糠好，不過勝在即開即用 唔洗 篩
夏天我建議日日換墊材，清潔用少許清水抹乾籠底之後放新墊材
滾輪，食物盆 要日日洗
籠就1個星期大洗一次

冬天可以2-3天換墊材，1個星期大洗一次

食水方面365日都係要
食水要日日換謝食水要日日換﹐食水要日日換 (用攤凍食用水，唔好用生水)

吊你驚螢光劑，但又俾個垃圾廁紙筒佢咬
想點呢

你影乜撚牙